---
layout: post
title: "Hilton Hotel Tel Aviv"
date: 2015-09-07
backgrounds: https://farm6.staticflickr.com/5061/5688059726_341f90ab01_b.jpg
   
thumb: https://farm1.staticflickr.com/217/522713771_94f626b168_z.jpg
category: hotell
tags: Hilton Hotel Tel Aviv
---


Hilton Hotel i Tel Aviv är ett hotel för dig som gillar att ha det lite lyxigare på semester. Det skadar inte heller att hotelet bara ligger en kort promenad från straden. Det ingår självklart frukost och de mesta du kan förvänta dig från ett modernt hotell finns så som gratis wifi och en utomhus pool. 

<img src="http://images.bokahotell.se/hotels/1000000/30000/22600/22573/22573_114_b.jpg" class="img-responsive">

<a class="btn btn-primary" href="http://clk.tradedoubler.com/click?p(22891)a(2270282)g(1027220)url(http://www.bokahotell.se/hotell-israel/hotell-tel-aviv/hilton-tel-aviv/)" title="För mer information och bokning" target="_blank" rel="nofollow">Boka här</a><img src="http://impse.tradedoubler.com/imp?type(inv)g(1027220)a(2270282)" />

<center>
<div id="TA_selfserveprop328" class="TA_selfserveprop">
<ul id="VM6vILej2" class="TA_links 45W2WWlhiT">
<li id="Z94ggDuaEat" class="tiUhN1tL1L">

</li>
</ul>
</div>
<script src="http://www.jscache.com/wejs?wtype=selfserveprop&amp;uniq=328&amp;locationId=301944&amp;lang=sv&amp;rating=true&amp;nreviews=4&amp;writereviewlink=false&amp;popIdx=false&amp;iswide=true&amp;border=false&amp;display_version=2"></script>
</center>
